公園阿伯：警署都冇咩用，不如拆曬去起樓好過

笑

呢句真
香港真係唔需要咁多警察/警署
應趁呢個機會重整警隊

隔離宿舍即刻住得添

起公屋啦不如

italk巴膠話要拆旺角狗屋起個總站解決塞車問題呀

按立法會選區咁各自留返一間狗屋就得啦，剩低用嚟起公屋

岩啦,起咁多狗屋都無撚用既,屌一有事差佬就消失曬,無事就沖撚曬出黎尻捉人,咁要狗黎做咩先?岩呀拆曬去起樓好過啦,香港唔洗咁撚多狗屋

如果英國個may姨管香港
佢cut警力一定cut得勁過喺英國
因為香港警隊多冗員

支持清拆警署 解決住屋需求

唔拆左佢 狗屋附近d樓仲邊有人敢買

仲有堆警察宿舍呀
改做公屋啦